【嚴正呼籲】袁澧淋被沙狗中出至大肚／屌雙穴／抱起嚟屌等言論 應該立即停止！

當年佢地兩個拍拖，一個未知人會做狗，一個未知人會做明星，乾柴烈火同住一室，就算有做愛，喺年青人間，係極為平常之事。

為免失去中間派／女性支持，連登仔應停止狙擊！任何有關佢被沙狗中出至大肚，抱起嚟屌，係宿舍做愛，屌屎眼，爽到反白眼，玩左好多招式，等相關言論，應該立即停止！

而且希望大家如要評論，應該就事實而作出見解，比如當年沙狗仲未獲頒「榮譽警棍」，袁澧淋係果一個時間點，係無可能一邊比沙狗屌屎忽，一邊比佢用榮譽警棍插，使出「玩雙穴」等招式。

而且此等下流評論，實在有失禮儀，不應由現時形象高質嘅抗爭者口中所說，希望大家可以忍忍口

笑撚死我咩

唔該你唔好拉去我地香港抗爭到做藉口請問沙sir嘅所作所為唔通我地作為高質抗爭者就要覺得佢岩？

無話幫佢
但就算禍延家人都罪不及前度掛
利申：非 fans

好多bk老母開始有睇呢度
侮辱女性陣間啲老母又話連登仔痴撚線

冇錯！唔準再講呢啲說話

同意，你地宜家變左批鬥啲唔關事既人

對條女0興趣 性趣都無
追擊返個呀sir就夠

越黎越底質 唔好用抗爭做藉口
做出不雅言行

要批鬥就批黑警，已經係前女友批鬥黎做咩呢

Push
你老母家好得閒咩, 畀邊撚個插咪邊個插囉

痴撚線 變得左ex即係條女都頂隻沙狗唔順啦
咁都可以屌埋一份